到底而家有幾多隻臭雞ptgf證實左係有仔？

通知晒佢地男朋友未？ 等佢地可以諗清楚先埋單